我發現.......

網上充斥左好多支那嘅劣質笑片，真係四圍都見到

我剩係見到好多假娛樂新聞，邊度有笑片？